2021年少年股神既未來

經歷完瘋牛後，由日日IG/公司不斷曬命賺幾十萬，少年股神第一次面對回調既決擇，由賺變蝕，到依家唔敢出聲同人講賺定蝕，面對風險，少年股神心入面有一句Stronghold，搏盡無悔，但每日面對跌市既壓力越黎越大，發現一日蝕既錢係一兩個月既人工，開始沒心機做野

升，調整完繼續牛氣沖天，少年股神正式成為股神，係被選中既細路，IG日日開POST每日賺10幾20萬，買股票沒窮人，人人財務自由
跌，熊市正式開始，少年股神相信QE係唔會股災，繼續SH自命不凡，不斷溝貨，每日心驚膽跳等待下一輪牛市，結果股joy，慾哭無淚

諗起彪大佬講美國無限QE個POST
股市有乜理由會跌
所以只會係牛市
上帝都推唔冧

諗唔到股災理由

未財自呢D數都只係濕濕碎